{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74309&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥넘버25호텔거북섬점"
    },
    "text": "当宿泊施設では、忙しい日常の中で楽しい休息をお届けできるよう、全客室に8KスマートTVをご用意しております。 客室ではNetflixを快適に楽しめます。 周辺には始華湖が車で7分、ペゴッ生命公園が車で8分、始興総合ターミナルが車で23分の距離にあります。 チェックインは日~木曜日は7:00、金曜日は7:00、土曜日と祝日及び祝日の前日は20:00で、チェックアウトは日~木曜日は4:00、金曜日は2:00、土曜日と祝日及び祝日の前日は2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 駐車は1部屋あたり無料で駐車でき、計60台が収容できます。 もし駐車場が満車の場合、外部道路に駐車することができます。 追加費用が発生し、30,000ウォンは現地で決済する必要があります。 宿泊客は全客室でNetflixをご利用いただけます。チェックイン前後には荷物をお預かりできます。 ケーキ、お酒、飲み物などの冷蔵食品や冷凍食品は保管できません。 客室での調理はできません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像と異なる客室に割り当てられる場合があります。 業者の物品破損や紛失が発生した場合は業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペットは同伴で入室できず、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室措置の理由です。 火災予防のため、客室内での調理及び火気の使用は禁止され、大人の同伴なしの未成年者の入室は不可であり、払い戻しも不可能です。 また、家族を除く3人以上の男女同室での宿泊も不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何を楽しむことができますか？",
            "answer": "全客室には8KスマートTVがあり、Netflixを快適に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には始華湖やペゴッ生命公園などがあります。始華湖までは車で7分、ペゴッ生命公園までは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "日~木曜日はチェックインが7:00、チェックアウトが4:00です。金曜日はチェックインが7:00、チェックアウトが2:00です。土曜日と祝日及び祝日の前日はチェックインが20:00、チェックアウトが2:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "1部屋あたり駐車は無料で利用できます。駐車場が満車の場合、外部道路に駐車することができますが、追加費用が発生し、30,000ウォンは現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、全客室でNetflixをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後には荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴で入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "火気の使用や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "火災予防のため、客室内での調理及び火気の使用は禁止されています。また、大人の同伴なしの未成年者の入室は不可であり、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 521
    }
}